估唔到熱刺咁快就開始收皮

十二月仲係威係勢 咁快chur到盡哂

咪燈

佢傷claim sissoco, son又走，moura lamela alli又渣，差唔多啦

至於熱次今輪雖然走了兒子~但一支球隊吾會話走左一個人就會差成咁~

c朗出場

Son走去邊

亞洲盃

冇一個人？Kane, Sissoko, Moura都傷哂喎

carry未

你利狗

墨爾本勝利就係一個Sample，冇左honda 到

所以好多球會 唔中意簽亞洲球員

冇計wo熱刺有兩個Harry

神燈

燈到

一星期跌兩個冠軍